多倫多黃店【天網恢恢】大家好被噴油案 約克區以種族仇恨罪案正式展開調查

烈治文山大家好慘遭噴油破壞的案件，約克區警方宣佈正式展開調查。

警方公佈於2020年12月9日接獲一宗在社交媒體具侵略性貼文的事件。聲稱位於280 West Beaver Creek Road一家餐館貼上一張與疫情有關的海報。警方調查後發現餐館早已把海報移除。隨後於同日晚間7時至翌日早上10時，該餐館的門窗被油漆塗污，圖案惹人反感。

警方呼籲如有任何目擊證人、閉路電視或汽車鏡頭拍攝到任何可疑的人物或情況，請儘快向警方提供資料。

約克區警方稱不能容忍任何針對種族、族裔、語言、膚色、年齡、性別、宗教、性取向、精神或身體殘疾人士的仇恨犯罪，違者將被檢控並訴諸法律。

如有任何人士能提供線索，請聯絡約克區仇恨罪行科，電話：1-866-876-5423內線7797，撲滅罪行熱線1-800-222-TIPS，。

小粉紅 顫抖吧!

英文警方公佈全文:

Investigators with the York Regional Police Hate Crime Unit are appealing for witnesses after a restaurant was vandalized in the City of Richmond Hill.

On Wednesday, December 9, 2020, York Regional Police were contacted regarding offensive social media posts about a restaurant located at 280 West Beaver Creek Road. Further investigation revealed the restaurant had posted a sign in its window referencing the pandemic, which has since been removed. At some point between December 9, 2020, at 7 p.m. and December 10, 2020, at 10 a.m., the storefront of the restaurant was vandalized with spray paint.

Investigators are asking any witnesses, anyone with information or anyone with video surveillance footage in that area, to please come forward.

York Regional Police does not tolerate hate crime in any form. Those who victimize individuals based on race, national or ethnic origin, language, colour, religion, age, gender, sexual orientation, gender identity or mental or physical disability will be prosecuted to the fullest extent of the law.

Anyone with information can contact the York Regional Police Hate Crime Unit at 1-866-876-5423, ext. 7797 or Crime Stoppers at 1-800-222-TIPS, leave an anonymous tip online at .

如果唔係搵咗議員搞大咗件事，差佬都唔會重視

依家起碼話比班支那人聽呢度係加拿大唔係支那, 唔鍾意 咁玻璃心嘅就走

通緝小粉紅

香港民族

驅逐支那人
順便起埋佢哋背後黑金來源就正

你班支那人仆街了

反歧視，呢單野最好搵左膠出手

佢哋仲撐唔撐警
小粉紅成日開口埋口嘴汁髪

嘩，一向立場鮮明撐香港嘅保守黨黨魁奧圖爾都share件事，真係煲大咗

加拿大萬錦市議員嘲笑香港示威者並表示對人權冇興趣，政府堅持升中國國旗

好彩richmond hill有好議員，唔似隔離Markham，全數華人議員都奶共

咁就要煲大佢

當初班撚樣重想告間舖頭 Hate Crime 家下最好就連根拔起

推下先

Markham廢到

列治文山市議員陳志輝（Godwin Chan）在Facebook上譴責噴漆行為。他寫道： 「任何破壞行為都是不能接受的，基於仇恨的行為也不會被容忍」。

支持